何君堯比人斬單野100%係假

1.斬之前一早拍定片
2.段片所有位就晒角度睇到晒兩個人同斬人位
3.斬人個個人講既野極度對白，唔係正常人講既野
4.微博極速有片
5.何妖完全無傷咁濟

因為....
我睇唔到
我唔明
我唔知
我唔識
唔關我事

所以....
跟本冇發生過

屌

指甲鉗都冇既血量
洗唔洗咁撚多狗重兵吖屌你
何君堯你場大龍鳳都幾落本喔 霞姨d飯盒夠唔夠派？

推將軍澳手足好過

個白衫事前明顯個知咩事

仲有斬人條友應該有智力問題
應該比人推出去做戲

個機位靚到

蜆窄任何暴力！

自編自導自演
CAM MAN 保護人員/扮義工觀眾 兩位主角全部埋位
係差D道具茄汁

d血分分鐘係事前抽定

個位真係太可疑
無人會無啦啦咁拍片
個位仲要拎到咁靚

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

又會咁岩有兩個著背心既呀叔挺身而出既
個款背心好似便衣狗最鍾意著喎

手足邊個咁插
小隊離遠black bloc雞尾酒放提仲好

比D戲啦

茄哩啡都係演員

睇唔到

其實果兩條友係類似保鑣咁既野
次次何妖去親邊擺街站都會有佢地係附近

是但啦

屌 等我仲開心咗一陣

何妖啲戲好撚屎

我翻睇左幾次，何妖條片0:21 有彈弓刀既聲！
正常晚刀插落去有Sound effect 既聲架咩？

有2cm傷架

心照啦

2cm好慘

認真問 係咪呢個係publish時間？
時間格離個鐘仔icon係咩意思

因為佢未找清721既黑社會吹雞果數，比黑社會斬

推 假到仆街

又割

睇咗幾次條片 覺得都怪 特別係嗰句 攞部手機出嚟自拍 應該係暗號嚟

冇討論價值

又會咁喬影到呢一幕？
我建議何妖下次等啲記者係到先再安排呢一幕
加強返故事真實性

大家係咪on撚9 唔記得之前𠝹狗頸既手足喇？
一有人襲擊佢地就割 以後真係搵鬼幫你地出氣
你地可以嘴上面割 廢事對家標籤我地係咁暴力
但心一定要支持

仲話麻包袋 好撚暴力呀屌你老母！

都唔明何妖條垃圾有乜討論價值
成個熱門都係

係人都知假嫁啦

最近鏡頭灰色衫條友小動作出賣左佢喇
人地話影張相，佢掹一掹件衫尾，呢個係一個預備嘅自然動作，佢知道即將要出手而有呢一個反應，之後撟手係一個緊張嘅表現，等待事件發生

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好心班友進步下啦
上次白粉報先15分鐘出文
今次重要預知未來

陳水扁翻版

佢應該係要做腦部手術

好神奇

君堯真係用心良苦

雖然有啲假，但係睇到佢比人插就

Draft

淨係有人無啦啦拍定片 攞個角度仲咁靚 已經假到仆街

其實呢單野係咪假佢地都贏
係假就會話係呀所有傷人都可以自編自導自演，包捨泛民候選人受襲
係真就會話選舉不公個堆廢話

荃灣斬人
射眼
民陣南亞
大埔劏肚
太古插身插背
尚德

無一單係正面影到
唯獨何君堯有哂最靚角度影到

邊個信

傻都知做戲
我諗想斬死佢嘅人一定唔會咁細刀囉

比較下任達華係支那俾人用刀桶段片
就知何妖d戲幾假

拉

幾撚勁, 成班廢佬突然個個變曬葉問.

之前一日已經draft好？

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

斬班扑街完全唔係問題
唔重傷先係最大問題
扮都出力啲啦,2cm

霞姨派飯盒啦

如果係我就唔會插心口，咁細把刀點插到肋骨裡面

唔好捉鬼啦 無意思

智力有問題，到時判決嘅時候就可以無罪釋放
做戲果條友根本就係何妖班底嘅人

選舉近了

拍片可能見到有人送花
乘機影低做宣傳
不過件事係有啲鬼
睇定小小先啦
咁快就割

頂帽同選舉義工頂帽都係一樣

琴晚po

自編自導自演姐

自編 自導 自演
襲擊人 呢啲佢玩開 今次玩埋自己上陣 唔知有咩用意

仲未del post

拉
冷處理

仲未del post 入去睇下

唔好再理條何妖
佢都係想人講佢

血呢⋯⋯

我睇唔到有攻擊性武器

條片假到好好笑

坦白講中立同埋淺藍都唔撚會信你話佢傷到暈撚埋咁應該就真係有啲機會，但咁樣比舊硬物惦到塊皮，果兩滴血我諗連謝sir 見到都忍唔信笑

好簡單話俾你聽有幾假

最近鏡頭兩個人，藍色背心同白色背心嗰兩條友。

咁啱又會唔企埋，個cam喺中間對到正影住何妖同"劈"佢嗰個人，露咁條大隙，一路影嘅過程，一啲都唔會遮得到。完全清楚拍到成個情況。

其他疑點真係多到唔想提。

係啊，要做鳩你咁明目張膽。

仲有一束花
80年代電影橋段

善用不推文

反而覺得佢好快被消失大家明咩啦?

on9影得咁明顯，點會選擇呢個時機插⋯⋯on9

諗近選舉緊係要博下同情啦

臨近選舉緊係要博下同情啦

Don’t make stupid famous

你阿媽帶大你好辛苦，比50萬你，做好場戲，我地唔會整傷你
到比人拉鳩左先知原來要坐監

好真喎
幸好何妖身手敏捷

成村人企係度等緊藍衣人行兇咁

今朝遇襲，大公報琴晚就出定post ，今朝再補片

身邊個個都身手快過特工

因為佢知選舉會輸得好樣衰

選舉近了咩事都可以搞得出

自編自導自演

咁快割蓆 cls

向妖制服番佢先好笑

何妖仲要反應極快，冇預知既偷襲，後生仔都未必咁快有反應

而且何妖受傷仲幫手制服咁撚勇？

擺明做戲

無謂為d小丑做新聞
off topic啦

冷處理唔該
依家變相幫緊佢宣傳

妖妖妖妖妖~抄陳水扁中槍撈人氣嘅！咁近距離隊佢，都唔重傷，呃鬼食豆腐咩！

有人先人氣急速下滑，再有塊石跌倒，再冇咗搏屎資格，淪為棄卒之際，做啲咁核突嘢？不如快啲問定班鄉黑有咩過佢撈吖？求其做吓元朗區拍車顧問啦！

而且更有攬炒區選延遲之嫌啦！

To follow up: 比幾多安家費先至夠位臨時演員坐3/5/7碌乖乖收口？臨時演員嘅屋企人，之後3/5/7年，又會唔會神奇地過得舒舒服服？

點解我望把野好似唔係刀黎

何妖 啲戲好屎

拉
話知佢真定假，佢死不足惜呀

其實擺明做戲
如果下次有人再玩
假戲真做
咁就好危險
千祈千祈唔好

push

假又點, 都唔係怕比我地睇要知道D藍絲同唔追新聞既港豬唔會知咁多, 而佢地係重要既票源, 建議各區連儂牆要煲大呢件事唔係1124 GG

台灣陳水扁翻板=催票

樣樣都話定手足做，就係鼓勵戲子。比人屈到死都未天光。如果佢提堂被檢控，爆出底細係自己人，自然轉支持。

呢個時間對住咁明顯的畫面？ 無可能囉，望下果個阿叔個樣啦

比刀插都咁輕傷,
子杰重傷過佢.

女記者金句：M到都多血過佢

Facebook可以改時間

鏡頭角位
人物擺位
動作時機
全部都夾得好靚

第一點係大公報特登fake人

好假吓
睇返斬手足同何妖時嘅武器同暴力性完全唔同級數

其實插佢嗰把係咪刀嚟，之後地下把刀又無血嘅

好明顯用黎spin走jimmy shum同維園打人兩單野
順便取消埋1124區選

仲要何妖右邊條友同刺佢個條友頂帽睇落似同款

你地自己對比下
人預到突發事情必有約3秒嘅空白期
你睇下任達華個反應同何妖
唔講以為何妖練開詠春 打開拳

Ps.讀咩心理學 朵都唔洗撻 傻嘅都知

圖片來源：大公報個po

好似睇咗任達華之後扮嘢 傷都冇傷 笑

大公報尋晚已經預言左今日出事

He wants attention, just stop discussing is it true or made up, let this fade out

撲埋去好快反應下

細刀先易隊死人 之前有post講過

係唔係假根本無所謂，民意唔會逆轉，反而件事吹到係手足做先好，可以激起手足嘅士氣。

咩叫極度對白

個刀手似係弱障人士，對白記唔熟要何妖提嘅

一撚定啦

條友咁撚多大陸人支持 就番支那啦屌

係度阻頭阻勢

霞姨：飯盒都慳返

部機好似拍戲咁 自己心愛崇拜既侯選人比人捅一刀震都唔震仲影得咁定 話唔係假都冇人信啦

一個人比人傷害
第一時間唔係睇自己傷口先
而係立即捉犯 都覺得怪啦
你試下比人斬
身邊人第一時間係向後再大叫
邊有反應咁快

我只係睇到2個人打鬥

正常人梗係反抗同制服對方啦，
呢點我哋反而要學佢呀嘛？
退後同大叫，係懦弱嘅表現姐

系

何妖，起碼俾人咬甩隻耳仔先好意思話自己遇襲喇

要部佢都唔會揀成隊人圍住佢時落手啦

唔關我事，不推文

其實真係拎刀咁近距離 就算係女人都好容易傷到重傷 何況一個咁既壯年男人
重有如果係真 我相信隔離幾個未必咁勇一齊同步制服到 唔講以為佢地係受過特訓既軍人

但國際線一定要澄清係scripted "attack"

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

個問題係佢無斬撚死何妖

真假唔重要 有人傷佢 我地就拍手支持

犯蒙面法

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
仲唔立即去sogo邀請防暴用tg回禮
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

茄汁

起墳單野100%又係佢

同中聯辨有交情係唔同d嘅，VIP 款待......

其實真係有人拎刀攻擊嘅話，係埋去幫手都喺後面攻擊條頸，點會係右手持刀嗰邊出手，唔怕比人斬埋一份

何博士 X
何導演 O

好實啦，假既多，佢把刀咁插法邊會咁都插唔入，拍片一早知咁，呢d場合影幾張相就算幾何會拍片，禁底左之後有個阿姐原來都拍緊野，何妖你收皮啦

應該話何妖係咪玩神手咁都插唔入，藍絲出刀就下下入哂，呢獲咁既力到插過去會唔入？

弊在大把冇腦藍屍信呢

好假嘅肥仔

屌，咁你仲開post做乜

推

屌你地

笑料一單

拍攝又幾專業 仲真過cctvb拍戲

理撚得佢 總之唔好話係示威者做就得

黑社會咁多人尋仇，點解一定關議員身份問題？唔係流浮山刀手？

似尋仇多
應該不關我哋事

唔知收幾錢呢？
會唔會被利用弄假成真

血包咪得，拍戲大把

肯定自編自導自演，點會知有事發生一早舉定機拍片？

何妖心諗 快撚d隊過黎啦

根本係假，有咩好討論
佢班垃圾死撚左就好討論喇

有腦嘅都知 但總會有無腦嘅人信

操下肌先啦個腩

男主角等男配角郁手前嗰一兩秒扮望扎花已經好撚唔自然

佢搵人做場戲

有無諗過有人會借劇本真做一次

用埋哂啲中國式造假就想呃到香港人？除左班中國人同班藍屍廢老之外有邊個會信

我都未見過咁低能既事

“咁我拎部電話出黎”
邊有人咁講野，擺明係signal

何君堯為何咁快就知對方有精神病嘅？ 似為疑犯開脫罪名哦 😮🤔

重複睇出手個重心 個方式 個拍攝 個時間 個反應 個傷勢 個目的
嘩~ 感覺就如電影一樣呢

屌實假

"刀手"隻手埋個袋果陣，條灰衫友隻手chok左chok 笑死我

何妖啲反應快到無論，唔知以為佢武林高手

假L到
何妖重要主動引導刀手叫佢拍照，邊有咁L on9 ga

咁近插埋去都無事
好難係真

假係假，唔理真假都好，佢傷左都心涼

你左我右

你知我知個四眼佬都知
係無證據可以踢爆佢嘅啫

難得條友咁錫身可以咁撚勇武, 仲以為會拔足逃走

係咪獨立病房？
如果唔係就告得

唔洗再討論

得你覺
睇tvb個d就唔覺

我地梗係一眼知係假啦
但唔係拍俾我地睇架嘛....

呢句怪到仆街 邊有人咁講嘢

我覺得以後關於任何暴力事件都應該咁文宣:
1. 連登唔係大台，無資格亦唔應該對任何打擊敵人及裝修義士攬功
2. 因為未FC亦無可能FC到行動者身份及是否同伴，根本唔存在割唔割問題，所以帶風向話大家割席既好可能係mon po狗

俾人插又咁岩有人拍緊片, 仲要完美角度

99%係真我真心覺得

何不退一步應該去了地獄

如果真係有人襲擊佢 我好肯定佢起唔返身

頂帽同助選團一樣

我淨係見到一個人同一幫由何君堯帶領嘅人毆鬥

呢段片荷蘭叻一定睇到

依個位，3成力插入去都不得了啦

0.2s 已經可以插入心臟, 何君堯深藏不露, 反應快過老虎

點解唔用茄汁

onl79
假撚到喊出黎

佢點解仲可以係街到大搖大擺咁走出黎而無人鶳

好彩救得快咋
如果唔係...

傷口好快就自己癒合

1take過，good take ,放飯

理鳩佢。大把正事要做

刻不容緩

好L假

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

推!

今日發生， 已經用"當天"11時

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

假就一定架喇.....原因好簡單，假設你係一個刀手：

你會唔會係光天化日，眾目葵葵，有錄影，被幾個人包圍既情況下，施施然咁係袋度拎把刀出黎吉你前面既人，仲要一Ｄ逃跑既意識都冇。

一係個刀手就係死士，明知被人拉都要吉佢一下先得，咁點解唔界頸呀？吉脂肪？

一係個刀手係精神病....計劃左要殺何妖，但又揀個最多人見到最危險既情況黎下手

身邊既人反應快、何妖冇咩傷呢Ｄ就唔講喇，大家都知。
但我唔信有手足會咁蠢囉，手足既標誌係蒙面、黑衫，我唔信有手足會精心設計呢次既刺殺，但又露樣又獻花，仲要深入敵陣，俾人影哂既時間出手，佢淨係獻花呢個動作已經係想引人注目。

仲有睇條片見到，錄影既人唔係全程企個個位，佢係見到個藍衫行埋去獻花，跟住先企係一個完全清楚見到行兇過程既位去繼續錄影。

仲有一點係：何妖既反應，如果佢唔係知道前面既人會有敵意或攻擊行為，佢冇可能反應咁快。

你試下笑笑口咁打你身邊既朋友一拳，可以扮係袋度拎野再打都得。
再試一次係同佢講明，我一陣會打你，睇下佢既反應係咪同何妖一樣咁快，時刻警覺著「幾時打」。

不割

有心插佢把刀收埋係花度都ko咗喇
識插一定插心臟

同一招用兩次....

真正斬妖義士

你自己睇下啦樓主

反駁
1：影到就話一早拍定
2：係，就係咁啱，有咩問題？
3：正常人都唔會走去斬人啦
4：按個share按個send制有幾難？使唔使幾個鐘？
5：輕傷，新聞有講

成班傻仔係到阻割又割 醜撚到

真正斬妖義士

我真係唔知你地同藍絲廢老中國人有咩分別

真正斬妖義士

係呀係呀成場運動都係劇本

真正斬妖義士

關於斬妖義士

一定係做戲啦，你老母。

真正斬妖義士

係邊個無腦？

真正斬妖義士

義士都俾你地屈係鬼

真正斬妖義士

兒登

連登偵探好醒

真正斬妖義士

點解可以咁醒？

真正斬妖義士

收錢？你藍絲廢老？

真正斬妖義士

又割

真正斬妖義士

因為係真義士lor

真正斬妖義士

義士都變做笑料

真正斬妖義士

你同藍屍有咩分別？

真正斬妖義士

笑死人咩你

真正斬妖義士

又係捉鬼撚，睇下真相啦On9

真正斬妖義士

但佢有勇氣

真正斬妖義士

Haha scripted?

真正斬妖義士

好有腦呀

真正斬妖義士

系你老母

真正斬妖義士

你真係特別醒

真正斬妖義士

推理神人

真正斬妖義士

又劇本論

真正斬妖義士

未必，睇下

真正斬妖義士

義士好慘，真心慘

真正斬妖義士

軍事專家

真正斬妖義士

你看透世事
真正斬妖義士

快過你知道自己炒車

真正斬妖義士

心理學專家
真正斬妖義士

似同款又係鬼？

真正斬妖義士

你係電影奇材

真正斬妖義士

手足，你係清醒既人。

真正斬妖義士

你條撚屌係咁洗版有撚用
你解釋到點解大公早一日有draft?
定係你真係信大公FB比人hack?

你條撚屌係咪洗版有撚用
你解釋到點解大公早一日有draft?
定係你真係信大公FB比人hack?

你都唔係知好多

真正斬妖義士

講咗N次係可以改,
唔知佢 save draft 先出po, 定用 creator studio / ad manager 開 po,
總之唔係正常咁出 po 改時間,
你上高登音樂台睇, 都唔係10分鐘一個單位

睇#118
大公報話畀人hack

睇#118
大公報話畀人hack

so?
改返尋日出post開心D?
你信佢比人HACK?

我唔信 但唔係解釋唔到
你要屈義士做鬼咪繼續

Your evidence is not valid enough

一時唔記得左吱茄汁啫

你又要人駁
駁到又問我 so?
我點撚知大公報係咪咁會開心d

還義士清白

圖片對比高登斬妖義士、事發片段及事後新聞相

Agree 一個高登account就話佢係自己人？個個都可以申請account啦呢家

同埋比著你自已 都唔會剩係介少少咁on9啦

屌咁割頸義士又係鬼？
佢得封遺書咋喎
成場運動無勇武，全部都係鬼

駁到

講呀
割頸義士又係咪義士呀？捉鬼撚

佢draft可以係吉draft再開出來打
有千萬個原因
我唔想好似幫大公報洗白咁
我唔care大公報點

但屠妖義士係事實
誤會手足點都唔得

捉你老母鬼

屌你個閪 我係咪同緊HollandLag講野
大公: 我睇到不過唔知 唔理佢點解咁做啦 唔好問我點解
屠妖義士: 係事實 我信

屌你老母，你睇返屠妖義士高登account篇改詞先返來講野啦。

跳樓死個幾件都係鬼 科大腦死亡都係鬼 好未

HollandLag

Who cares about you

不如試下真係搵人一刀插落佢到睇下會點

自己去高登起個義士底睇下佢呢一年黎回過咩post
你就知佢係咪鬼

係人又好係鬼又好
有人桶鳩何妖大家唔想見到咩

最唔想見到個班咪就係建制派同POPO

其實你地有冇用過fb，出完個post edit date 改番做琴日，效果咪就係大公報咁

拉番先

個情節好熟悉
好似一套戲愛你愛到殺死你
黎耀祥殺鄭秀文果一幕
睇返套戲監制係李力持
又會咁啱嘅

算大命， 呢期做咗咩好事。
救咗佢一命

呢期連登炒車率好高
保持安全距離

《更深人稀.物類難分.寄董詩人》/老荘
秋水秋聲維港泣
連登恩寡李陵澀
高登董仕荊軻詩
江北江南皆汗濕
(己亥年十月十一日,老荘學【十四緝】)

中國利用假暴力事件來影響香港選舉
香港人還在討論何君堯，就是中了中國圈套
請善用不推文，讓何君堯成為熱門，就會增加何君堯當選率

連登不cheap
但愛face,HiHa!

假到仆街

柒夠啦

保持距離 避免炒車

觀點與角度姐 我見到既係毆鬥

把刀利骨都斷啦，好似切雞骨刀

仲企定定比救護員包紮

割你老母 唔關事又要攬？
你老母比狗屌我洗唔洗承認責任？

似係搓柒佢粒lin

道德潔癖撚割蓆撚滿意未？

明明義士都俾全香港人割
我好肯定前線見到會灰
你咪繼續唔好認

人地有話過自己前線？
一個住屯門既人影張相有幾難
我影完我區候選人跟住佢被襲就變左我做？
仲要兩登五毛ac多如牛毛 完全唔知一個po證明d乜
我只信證據 係自己友咪支持
唔係自己友做乜要攬對家罪名？
熱血上頭都只係代表你on9唔係有義氣呀懵撚

佢十年前被人起過底，證明到個account係一直同一個人用。
佢post嘅發言係好早就反送中，有關心健仔，有改詞屌柒中共。
你可唔可以去睇下整合post先再屈人係鬼？
佢可以唔係前線，但至少佢個行為係勇武。

何君堯傷口點等到17個人做手術

從來無屈唔屈人
只係唔個係手足
最近好多連登ac被hack 永遠唔知po文既人係咪同一人
再者我都講就算係 一張相證明到d咩
何妖呢d柒頭正常人見到都會影下
完全唔係咩證據
唔好同我捉字蝨啦
你只會比人見到你幾唔理性

*唔信

我一陣就出整合post一個個駁返你地d論點。
你覺得我唔理性唔緊要，我淨係唔想有人行動完被人屈係鬼。
你可以唔使再覆我。

請問你係咪阿叻黎既

如果係真手足 , 一定會48H 內提堂再控重罪

而如果係中共指使 , 義士隨時被自殺